# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-24 07:41+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:51 links.py:16
msgid "metadata"
msgstr "元数据"

#: classes.py:14
#, python-format
msgid "'metadata' object has no attribute '%s'"
msgstr "元数据对象没有属性  '%s'"

#: forms.py:27
msgid "required"
msgstr "必须的"

#: forms.py:54
msgid "id"
msgstr "id"

#: forms.py:55
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: forms.py:57
msgid "Value"
msgstr "值"

#: forms.py:58
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: forms.py:64
msgid "Metadata type"
msgstr "元数据类型"

#: forms.py:68
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: forms.py:85 views.py:535 views.py:553
msgid "Metadata sets"
msgstr "元数据集"

#: forms.py:92 permissions.py:7
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: links.py:15 links.py:17
msgid "edit metadata"
msgstr "编辑元数据"

#: links.py:18 links.py:19
msgid "add metadata"
msgstr "添加元数据"

#: links.py:20 links.py:21
msgid "remove metadata"
msgstr "移除元数据"

#: links.py:23 models.py:39 views.py:289
msgid "metadata types"
msgstr "元数据类型"

#: links.py:24 links.py:29
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:25 links.py:31
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:26 links.py:32
msgid "create new"
msgstr "新建"

#: links.py:28 views.py:386
msgid "metadata sets"
msgstr "元数据集"

#: links.py:30 views.py:390
msgid "members"
msgstr "成员"

#: links.py:34 models.py:103
msgid "default metadata"
msgstr "缺省元数据"

#: models.py:15
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:15
msgid "Do not use python reserved words, or spaces."
msgstr "不要使用python保留字或者空格。"

#: models.py:16 models.py:46
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:18
msgid "default"
msgstr "缺省"

#: models.py:19
msgid "Enter a string to be evaluated."
msgstr "请输入要执行的字符串"

#: models.py:23
msgid "lookup"
msgstr "查找"

#: models.py:24
msgid "Enter a string to be evaluated that returns an iterable."
msgstr ""

#: models.py:38 models.py:69 views.py:325 views.py:368
msgid "metadata type"
msgstr "元数据类型"

#: models.py:58 models.py:59 models.py:68 views.py:422 views.py:464
#: views.py:508
msgid "metadata set"
msgstr "元数据集"

#: models.py:75
msgid "metadata set item"
msgstr "元数据集的一项"

#: models.py:76
msgid "metadata set items"
msgstr "元数据集的内容"

#: models.py:84
msgid "document"
msgstr "文档"

#: models.py:85
msgid "type"
msgstr "类型"

#: models.py:86 views.py:277
msgid "value"
msgstr "值"

#: models.py:92 models.py:93
msgid "document metadata"
msgstr "文档元数据"

#: models.py:101 views.py:593
msgid "document type"
msgstr "文档类型"

#: models.py:102
msgid "default metadata sets"
msgstr "缺省元数据集"

#: models.py:109
msgid "document type defaults"
msgstr "缺省文档类型"

#: models.py:110
msgid "document types defaults"
msgstr "缺省文档类型"

#: permissions.py:8
msgid "Edit a document's metadata"
msgstr "编辑文档的元数据"

#: permissions.py:9
msgid "Add metadata to a document"
msgstr "添加元数据到文档"

#: permissions.py:10
msgid "Remove metadata from a document"
msgstr "从文档中移除元数据"

#: permissions.py:11
msgid "View metadata from a document"
msgstr "查看文档的元数据"

#: permissions.py:13
msgid "Metadata setup"
msgstr "元数据设置"

#: permissions.py:14
msgid "Edit metadata types"
msgstr "编辑元数据类型"

#: permissions.py:15
msgid "Create new metadata types"
msgstr "新建元数据类型"

#: permissions.py:16
msgid "Delete metadata types"
msgstr "删除元数据类型"

#: permissions.py:17
msgid "View metadata types"
msgstr "查看元数据类型"

#: permissions.py:19
msgid "Edit metadata sets"
msgstr "编辑元数据集"

#: permissions.py:20
msgid "Create new metadata sets"
msgstr "新建元数据集"

#: permissions.py:21
msgid "Delete metadata sets"
msgstr "删除元数据集"

#: permissions.py:22
msgid "View metadata sets"
msgstr "查看元数据集"

#: views.py:39 views.py:189
msgid "The selected document doesn't have any metadata."
msgstr ""

#: views.py:50 views.py:130 views.py:201
msgid "Must provide at least one document."
msgstr ""

#: views.py:92
#, python-format
msgid "Error editing metadata for document %(document)s; %(error)s."
msgstr ""

#: views.py:95
#, python-format
msgid "Metadata for document %s edited successfully."
msgstr ""

#: views.py:106
#, python-format
msgid "Edit metadata for document: %s"
msgstr ""

#: views.py:108
#, python-format
msgid "Edit metadata for documents: %s"
msgstr ""

#: views.py:147
#, python-format
msgid ""
"Metadata type: %(metadata_type)s successfully added to document "
"%(document)s."
msgstr ""

#: views.py:150
#, python-format
msgid ""
"Metadata type: %(metadata_type)s already present in document %(document)s."
msgstr ""

#: views.py:173
#, python-format
msgid "Add metadata type to document: %s"
msgstr ""

#: views.py:175
#, python-format
msgid "Add metadata type to documents: %s"
msgstr ""

#: views.py:239
#, python-format
msgid ""
"Successfully remove metadata type: %(metadata_type)s from document: "
"%(document)s."
msgstr ""

#: views.py:242
#, python-format
msgid ""
"Error removing metadata type: %(metadata_type)s from document: %(document)s."
msgstr ""

#: views.py:254
#, python-format
msgid "Remove metadata types from document: %s"
msgstr ""

#: views.py:256
#, python-format
msgid "Remove metadata types from documents: %s"
msgstr ""

#: views.py:275
#, python-format
msgid "metadata for: %s"
msgstr ""

#: views.py:293
msgid "internal name"
msgstr ""

#: views.py:313
msgid "Metadata type edited successfully"
msgstr ""

#: views.py:316
#, python-format
msgid "Error editing metadata type; %s"
msgstr ""

#: views.py:322
#, python-format
msgid "edit metadata type: %s"
msgstr ""

#: views.py:336
msgid "Metadata type created successfully"
msgstr ""

#: views.py:342
msgid "create metadata type"
msgstr ""

#: views.py:360
#, python-format
msgid "Metadata type: %s deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:362
#, python-format
msgid "Metadata type: %(metadata_type)s delete error: %(error)s"
msgstr ""

#: views.py:373
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete the metadata type: %s?"
msgstr ""

#: views.py:410
msgid "Metadata set edited successfully"
msgstr ""

#: views.py:413
#, python-format
msgid "Error editing metadata set; %s"
msgstr ""

#: views.py:419
#, python-format
msgid "edit metadata set: %s"
msgstr ""

#: views.py:460
#, python-format
msgid "non members of metadata set: %s"
msgstr ""

#: views.py:461
#, python-format
msgid "members of metadata set: %s"
msgstr ""

#: views.py:476
msgid "Metadata set created successfully"
msgstr ""

#: views.py:482
msgid "create metadata set"
msgstr ""

#: views.py:500
#, python-format
msgid "Metadata set: %s deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:503
#, python-format
msgid "Metadata set: %(metadata_set)s delete error: %(error)s"
msgstr ""

#: views.py:513
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete the metadata set: %s?"
msgstr ""

#: views.py:532 views.py:550
msgid "Metadata types"
msgstr ""

#: views.py:588
#, python-format
msgid "non members of document type: %s"
msgstr ""

#: views.py:589
#, python-format
msgid "members of document type: %s"
msgstr ""

#: templates/metadata_set_help.html:3
msgid "What are metadata sets?"
msgstr ""

#: templates/metadata_set_help.html:4
msgid ""
"A metadata set is a group of one or more metadata types.  Metadata sets are "
"useful when creating new documents; selecing a metadata set automatically "
"attaches it's member metadata types to said document."
msgstr ""

#: templates/metadata_type_help.html:3
msgid "What are metadata types?"
msgstr ""

#: templates/metadata_type_help.html:4
msgid ""
"A metadata type defines the characteristics of a value of some kind that can"
" be attached to a document.  Examples of metadata types are: a client name, "
"a date, or a project to which several documents belong.  A metadata type's "
"name is the internal identifier with which it can be referenced to by other "
"modules such as the indexing module, the title is the value that is shown to"
" the users, the default value is the value an instance of this metadata type"
" will have initially, and the lookup value turns an instance of a metadata "
"of this type into a choice list which options are the result of the lookup's"
" code execution."
msgstr ""

#~ msgid " Available models: %s"
#~ msgstr " Available models: %s"

#~ msgid " Available functions: %s"
#~ msgstr " Available functions: %s"

#~ msgid ""
#~ "Enter a string to be evaluated.  Example: [user.get_full_name() for user in "
#~ "User.objects.all()].%s"
#~ msgstr ""
#~ "Enter a string to be evaluated.  Example: [user.get_full_name() for user in "
#~ "User.objects.all()].%s"

#~ msgid "Error deleting document indexes; %s"
#~ msgstr "Error deleting document indexes; %s"

#~ msgid "Error updating document indexes; %s"
#~ msgstr "Error updating document indexes; %s"

#~ msgid "Document indexes updated successfully."
#~ msgstr "Document indexes updated successfully."
